咁大粒核彈無人講？黑警用中空彈阿

琴晚柴灣發現嗰粒子彈係中空彈，為國際禁用子彈

由於受害者的死亡過程緩慢，加上必須承受過多生理上的痛苦與心理上的巨大恐慌，不合人道，因此在1899年海牙公約《禁用入身變形槍彈的聲明》的規定中，目前各國軍隊都不得使用該類型彈頭。其宣言如下：

『締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。 』

連各國軍隊都唔俾用嘅子彈，香港警察用係對付自己嘅老細香港市民👏🏻

文字資料來源 維基百科
圖片來源 tg

Push

呢個真係終極核彈 推到上海牙有無國際戰線幫手？

之前發生過相似事件，有巴打講過而家一般都用中空彈，因為穿透性嘅問題。

之前都有人講用過
當時話係只係禁止軍用

因為尖彈會穿人體

係
全世界警察都有用
目的係降低穿透力

推

曱近平

依家軍政府了咁計唔計

警察用中空彈真係國際標準 同TG一樣只係國與國之間嘅戰爭禁用 鎮壓平民任用

樓主起碼訓左4個月

之前都已經話過係核彈 結果炒曬車 國際公約只禁止軍隊使用 但冇禁止警隊用

龍二哥，都話咗呢隻唔係禁用嘅中空彈囉

乜柒都核彈，就嚟可以炸到冚球鏟喇

嘩，咁大粒核彈你自己唔拎上去海牙既

用下腦啦你

old news

屌 原來炒車 不推文 由佢沉

中空彈 係濕水炸彈煲唔大 因為世界上好多警察 包括美國 都有用中空彈

禁用果款入咗人體會開花令受傷面積不規則同難以取出，呢款係警察都唔用得

push

Old news is so exciting

之前8月都有人話推上海牙……

不推

樓主訓左幾耐，好耐之前已經解釋過，戰爭唔可以用，但城市為左減低穿透力會用

又核彈

喺度順便講
國際都有軍事禁用化學武器條約
催淚彈係化學武器而被禁止

但依然無條約禁止用作鎮壓示威抗爭

又係呢啲topic

炒車 勿推

推畀Solomon

拉

真係月經post，淨係禁止軍隊使用，冇禁警察，而喺人口密度高嘅城市就會用呢種彈，因為穿透力低減少誤傷其他人

炒左車啦

又7

柒少陣當幫手啦

推 但我想問 海牙識上？

肛狗：依足程序指引，會作出調查，未得出事實結論前不作評論。

01健康
睇01本身就唔健康

似柒爆多過核爆。

戰場夠禁催淚煙，核唔核彈呀？
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

6月講到依家

乜柒都核彈
然而popo乜事都冇

推死黑警

拉
咪再推啦，幾個月前已經講咗得軍隊唔會用中空彈，警察喺市區執勤因為穿透性問題所以都係用空中彈架
推錯咗嘅話唔該幫幫手不推文拉返落嚟

甴近平甴近平

乜柒都係核彈

又loop

一兩個月前講過嘅嘢... 又要柒多次...
拉呀

樓主

樓主612比人拉左啱啱放返

pish

拉
幫手不推文拉返落嚟，唔該大家

月經post

Pish

甴近平

用不推文喇 好唔好...
拉

巴打記得用不推文

樓主做下功課先出Post

拉.

雖然樓主好On9
不過作為尊貴既連登仔緊係不割

FC 咗資料正確未？

唔用，反正呢個功能都無用，一樣上熱門，我試過好多次洗不推文都繼續熱門。

唔用

反正呢個功能都無用，一樣上熱門，我試過好多次洗不推文都繼續熱門。

又炒車

up

再拉多嘢
大家唔好再推，幫手拉返好嗎？

唉屌你老母場運動過左咁撚耐
跌左幾次子彈都仲有人唔知差佬用中空係唔受軍事規管

柒到核爆

根據上一個post既經驗，一陣就會有人出黎死撐：“討論過唔代表無問題啊”

拉，自己追po啦

核夠未

要stopping power所以用中空彈
有人拎刀沖埋黎 中左槍要即時訓低

拉
Old news

講左好多次由佢沉啦

事實証明一班人唔追po就留言，炒撚左車好耐，仲推

Solomon：

尋日live記者都話射出嚟嗰粒唔係催淚彈
係唔知咩彈

就係你呢d柒頭
令到人地覺得我地都係低水平
屌你老母
乜都核彈
你老母有塊西都係核彈

無知真可怕

對準甴近平！

放心 樓主係真手足
擺明坐撚左幾個月監 所以而家先知......

點樣可以推上海牙或者國際庭

又核彈
發晒霉啦粒核彈

咁多核彈

持實彈槍鎮暴本身已經可以煲大
但大家好似不以為然

屌你老母 毒殺我地唔夠 仲要再用呢隻彈

樓主訓左幾耐？

理由：穿透性高既話可能對誤中後方市民 next

tui

5個月應該

拉, 訓左4個月呀 ?

核彈啊！

不嬲都係用依隻

Cls

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

咁咪用圓頭

開post之前
自己係連登search 下先得唔得？
最少有10個相關post上過熱門
不過明白你緊張嘅心情

拉啦幾個月之前已經講緊 仲問點解無人講

拉 之前講過啦

屌我Twitter 睇到 。都唔知笑定喊好

仲要成百幾個 rt

訓左幾耐？

樓主訓左幾耐呀
下次可以自己check下先

真核彈，不過過左五個月都仲未爆

推 黑警殺人

可唔可以唔好亂咁講核彈
好白痴

警用正常係中空彈
禁左軍用

都可以做國際文宣，暴君以極其手段殘害人民.....

Push!

推！

推呀屌

炸到冚球鏟
諗起未來戰士第３集

軍用禁止
但警察通用
因為穿透性較低

屌... 拉喇好嘛
唔好再柒喇求下你地

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

不嬲警狗都係用hollow point....

軍隊禁用中空彈，但國際上警察多數會用。
因為喺人口稠密嘅地方，用中空彈可以有效降低穿效性，避免誤傷。

唔好再炒車please

on9 打仗唔比用咋
警察對內鎮壓可以用
我都唔知點解
但係唔好乜柒都核彈啦

樓主啱啱出世？

Backup張相一百次

樓主好慘睇得出真心想幫手
下次search下有冇類似post先

好耐之前已經知係中空彈.....

但係！開槍就係好大件事！

圓頭呢？

坐咗幾耐？好早掛已經講過曱甴係用得

推個D究竟有冇follow成場運動/用腦/至少睇頭兩頁討論？
是但做到一樣你都唔會推啦下wa

呢隻手槍不嬲用呢隻彈for stopping power

推上軍事法庭

屌先頭幾個月之前唔係已經講過炒車啦咩

有冇tweet

再on撚99 出on9 post 即割 屌你老母咩都核彈 核你老母臭閪

推！ 又想謀殺

一早講過可以用呀
咪再推

拉
唔好再推啦，用返不推文回覆幫手拉返落嚟呀唔該，你追追post就知咩事

又出fake news

屌

瞓撚咗幾耐
順帶一提 催淚彈都係軍隊禁用㗎 係咪又原子彈

核你老母咩，軍事禁用咋，全世界警用、反恐用都係中空彈，old news咪撚當自己發現新大陸啦

normal usage
please do some research before posting the topic

一直都係中空彈

冇人講既？
推呀

靠連登仔真係死得 咁多豬隊友訓咗唔知幾耐

上水之戰咪跌過囉
樓主去爬下post啦

wtf

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

推呀

拉
追post on9

六四軍隊屠殺平民用嘅係開花彈

樓主坐咗幾多碌

樓主on99

警察係用中空彈的

之前咪講過係正常做法囉
推第二啲post啦

Cls push

1

中國在64也用過達姆彈

呢粒核彈都係中空
拉

幾驚佢唔用啊，用左先出到美軍麻

笑死乜撚都核彈
仲要終極核彈 知點解冇人講未

呢d叫空尖彈
減低人體貫穿力
同增加stoping power

全撚部都係核彈然後到而家都無個爆

仲核彈 宜家用手榴彈 都吹佢唔脹架啦 國際社會都只係會叫大家克制
克佢老母

又一粒核彈

中空彈打入人體後散開可更有效地制止對方及減低穿透人體造成的流彈風險

軍隊唔用得
冇話警察唔用得
唔記得之前邊到話

好似淨係禁軍隊用 警察係用得架喎

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

不推文回覆

Old news

Er er sir而會講到個天馬行空既回覆

中空彈穿透性無咁強，所以一般都係警察用所以佢用中空彈無問題，問題係班撚樣亂9咁開，屌哂班黑警老母

Btw 牙你老母

據聞呢款彈64用過

軍隊戰爭係唔俾用
城市國家另計
詳細youtube搵下片睇你就明

同埋唔撚該唔係乜柒都係核彈 出post前蒐集資料做咗功課先

不嬲都係用呢隻
因為穿透力低
鬧市開都唔會穿透目標打到其他人

一向係

係軍隊禁用咋
不包括警察
外國都係用中空彈

炒過好多次
大把YouTuber 用hollow point

柒

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

香港應該係中左最多核彈都完好無缺的地方
邊能到大核彈呀你老味

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

搫而點解打仗唔畀用咁搞笑

因為打仗各位其主無分對錯
但警察對付”犯人”係預設正確

設計公約時邊有人諗過有獨裁政權

警察用中空彈真係國際標準嚟

大佬呀
6,7月咪炒過車囉
依加又開post

6月咪討論過

全世界警隊都用中空彈

核彈其實係咪唔識爆架

樓主未出世時已經用緊
美國警方都有用

空尖彈

海牙國際法庭呀

有冇人用緊?

星期一至五黎明行動。星期六日竟然吹休息風。

所有左輪都係中空彈
警察子彈唔想有穿透力

歷史背景問題 兩樣都係ban只係因為國際戰爭法限制 而佢地唔關內政(國家主權)事 好似理論上你要守法 但係家暴冇幾可有人介入到一樣
例如TG第一次喺戰爭禁用係1920年代Geneva Protocol 啱啱打完用勁多化武搞到好多成年男人殘廢嘅一戰 所以只係連埋其他化武一齊ban

屌唔記得不推文 自

濕水炸彈 樓主抵屌

真係咁多核彈港共一早爆咗

之前有個post講左 香港一直都係用依隻
防止佢穿透 射埋後邊既人

都穿

用 hollow point 係為左避免穿透目標，變相你用硬同厚嘅野去頂都或者頂到

你用Full metal jacket 人都穿啊

講左半年啦

平頭

公安用嫁

比正常圓彈頭大殺傷力
仲要打自己平民
已經夠大件事啦

國際公約咁訂係因為冇國家會痴線到咁射自己人

出得呢種lethal即係當場擊殺
例如有示威者揸槍

不過好明顯香港警察呢
就純粹睇心情鳩用
橫掂殺咗人都唔使揹
你都認唔到我，吹咩

有冇人整成英文文宣？？

反人類罪，證據確鑿。

核乜撚野彈啊，依家成屋都核彈，有人射先得嫁

拉
乜柒都核彈

Fake News
全世界警察都係用Hollow Point
窮到冇錢先用FMJ

推啦屌

Soft point
其實同Hollow point 一樣

唔好再推 樓主自炒車了

啱啦推俾佢啦

忽推

Sor 唔再推

快啲幫4點汪汪諗點拆啦

同一個 post 今年有無開過 20 次 ?

忽推 炒車

我冇記錯警察好似係可以用達姆彈
因為達姆彈打左入人體之後
會散成碎片 增加阻力
降低子彈穿透性
以免誤中目標身後嘅人群
另外軍隊之所以禁用達姆彈
係因為怕士兵中彈之後
子彈碎片難以取出
增加救援成本同埋傷者精神壓力
警察冇禁用的原因係因為
中彈之後一般即時送院治理
正常嘅情況之下。。
利申全部都係鳩噏

每月一篇

Push push push

樓主坐左幾耐,

次次跌子彈都有post

班狗四點鐘會答你：

「網上有人誣告我地用中空彈，而家我地嚴正聲明絕無此事，一定係現場街坊自己留低。我強烈建議指控者如有不滿，可以到投訴科投訴，我地會擺靚個陣等你黎，保証你爽歪歪。」

已Block 樓主 , 太on 9

推 正經post

可唔可以唔好乜鳩都核彈，根本呢d連bb彈都稱唔上

721831101111

有冇twitter線
推到記者問

你點拎的

推，但係肯定？

忽推，真炒車

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

軍事禁用，警用隨便

push
push
push

海牙公約係唔比國際打仗時用咋
個個國家內部都係用達姆彈中空彈㗎啦

休班警有鎗先係核彈

其實用催淚鎗真接瞄住人射先係真核彈

十五歲少年仍然生死未卜

Dklm !

一早用過 咪又冇人理

其實樓主到底知唔知禁用嘅hollow point 係點架？
連google 咁方便嘅fact check 工具都唔用
一班人成日出埋啲on9 post, 轉頭炒晒車
成日都係咁遲早搞到全世界以為示威者係on9仔

樓豬戇鳩無常識

屌，推

海牙法庭已經係2010年改左例
除左國際戰爭之外
非國際武裝衝突用空心彈都係犯左軍事法

政府成日話示威者係武裝暴徒
受到他國教唆、叛國嘛
基於呢個定義既話
3萬個黑警都干犯左使用禁武既罪行
清算之日香港人一定夾錢送你班仆街去審

仲有 咩休班警咁巴閉可以佩槍 跌子彈？

Pushh

拉自己